白色強人真係好垃圾

邊度會有女醫生會著超短裙加幾吋高既白色尖頭高跟係醫院行黎行去比人J?

CCTVB膠劇你想佢幾認真

短裙緊係有 成日都見到... 但唔係高跟鞋

推

低處未算低！好日子仲垃圾！垃圾一劇接一劇！！

咁呢隻蜘蛛仔呢？佢喺劇入面演TNN新聞部總監，唔係醫生。

私人醫院真係有，急症嗰啲

tvb既劇從來都冇討論價值

可能搭埋黑絲

通常都係

係聯合陪老豆睇眼科時見過有女醫生著摟屌裙加黑絲再加過膝長BOOT, 仲幾後生幾靚

這是不對的

您確定係呢啲黑色褲襪？

上年年頭既事啦, 仲係咪做緊都唔知, 你可以插傷隻眼入去睇下

摟屌裙又過膝長BOOT, 大髀位唔係露好多出黎咋, 不過肯定係薄黑絲, 有第一張圖咁薄

errrr...現實中的確有符合你所描述嘅醫生，仲會chok嗲聲講嘢